有冇人今晚會十二點之前瞓覺？

我

打返個跨年丁先

依家準備瞓覺

凍到仆街 瞓先

好眼訓